裕美失守 猴擒男友狂攻下身

日前裕美着住條超短褲，跟老外男朋友Alex出外吃飯，她跟Alex擁作一團，躺餐廳長櫈上，當其他食客冇到。Alex入直路，摸女友大髀摸得好梳乎，手臂更貼實女友下身，裕美亦胸壓他，派福利！

戲肉嚟喇，之後Alex向裕美的大髀罅進發，堅係搣落去。之後成隻手攝落去，唔係怕凍啩？Alex當眾探手在她的大腿內側，實在「探索」得太過份，好曳曳呀！失守的裕美終於推開他，話晒大庭廣眾，太猴擒喇！

兩個咀完又咀，埋單之後Alex努力「撻着」裕美，在街上暗角都咀唔停。最後傾掂數，齊齊打的返歸，相信愈夜愈精彩。

七天中的希冀 我屌你老味～

有冇之前脫褲既圖？

好耐未聽過裕美

蘋果唔係霉到要跟暗星啊話